Longines 浪琴 價錢折扣問題

最近睇中左隻Longines Hydroconquest L3.742.4.96.6

想請問有無巴打知邊到折扣多，同埋出面多數做緊幾折？

柒錶

呢隻抵帶
應該8千以內ok

8折正常
Swatch員工價6折

Btw 你睇埋Hamilton 隻frogman
或者longines legend diver
呢兩隻正好多

D折爛到

Thanks 巴打
Legend Diver 我都覺好正，不過應該折完都out budget

Out budget就儲耐d
千析唔好為買而買 會後悔
而且longines 二手唔值錢
反而legend diver 二手價唔錯 你玩三四年再放換pam,rolex